國歌前奏有歌詞

國歌前奏的歌詞
普通話
「國家就是共黨，
你，要聽黨的說話，
一生做黨的奴隸。」
起來，不願做奴隸的人們，
影片：

片中人就係樓豬冇人睇嘅

毛管棟